覺唔覺準時收工既人一定係廢材？？

除左我

On9?

你

好彩我早收

系

遲到又早走😘

好叻？

係

廢材起碼好過肉麻

吊你老母岩先6點見到肉酸仔個傻西準時收工話要去街市買減價食 吊那星

要OT真慘

吊你老味肉酸仔都吾撚識
死返去28座牙柒投